耶儒釋道聖經，有冇人覺得習近平就係政教合一，世界政府嗰條友？

加埋香港換RFID身份證
係差個獸印

敵基督無誤

佢未夠班。有人分析話敵基督係歐盟出身。而歐盟有國家已經開始用人體晶片購物。

瑞典？
唔似喎

人面辨識同支那寶QR code 咪就係獸印囉

我諗係一個趨勢。將來可能歐盟廣泛地區都要(強制)使用。
敵基督係邊個國家出身唔能夠肯定，但相信係歐盟一個政治領袖，有能力扭轉歐洲各國既經濟問題。

我反而覺得係同歐開對著幹，同時勢力又極力地牽涉入中東既一個國家

未來佢會帶領班中東穆斯林國家
歐盟都要睇佢頭